如再發生九龍灣類似事件，請大家以武制暴！

大家唔好再唔還手，因為警察最後都係放佢走，請各位手足最低限度要禁低犯案人！

叫適當自衛呀

(置頂) 真普選抗爭三部曲